我最鐘意個間咖啡店無左 好唔開心 明明係全港最出名

平時都唔見佢有開 啱啱行過連D字都無埋